唔該爆大d

我要停課停課停課啊！！！

你中撚左先會停課